{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074154?place[place_type]=GID&place[gid]=1074154&place[latitude]=37.6286540565&place[longitude]=128.3514404076&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 노스텔지어펜션"
    },
    "text": "ペンションの目の前に流れるフンジョン渓谷は、ノステルジャーペンションの最高の憩いの場です。 夏場は涼しい渓谷の音に自然と疲れが取れるようです。 ノスタルジアペンションは入室時間が15時で退室時間は11時です。 予約人数を超えたり、ペット連れの場合は予めご連絡ください。 追加人数に応じて費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されています。 喫煙は宿泊施設内では禁止されており、特定の場所をご利用ください。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。 利用料金が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内にはスパ/ジェットプールと個別バーベキュー場、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFiなどの施設があります。 スパ/ジェットプールは無料で利用でき、個別バーベキューを楽しむこともできます。 一軒家の客室は家族や友達と一緒にリラックスできる空間です。 客室ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを自由に楽しむことができます。 ペンション内には駐車可能な空間があり、周辺の観光地としてはハーブナラ、フンジョン渓谷、フェニックスパークなどがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "ノステルジャーペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時で、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "ノステルジャーペンションにはペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、予めご連絡ください。追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が予約した人数を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "宿泊人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約・利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約・利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失には宿泊客が責任を持ち、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での料理や炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ノステルジャーペンション内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は宿泊施設内では禁止されています。特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での娯楽や騒音についてはどうなりますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約において二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "利用料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "利用料金が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ノステルジャーペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "ノステルジャーペンションにはスパ/ジェットプールと個別バーベキュー場、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFiなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットプールやバーベキューは利用料金が必要ですか？",
            "answer": "スパ/ジェットプールは無料で利用でき、個別バーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "客室でのインターネット利用はできますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを自由に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ノステルジャーペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ノステルジャーペンションの周辺にはハーブナラ、フンジョン渓谷、フェニックスパークなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 720
    }
}